有冇人著帆布鞋 有冇人唔著帆布鞋

帆布鞋真係好正

落雨滲水滲到仆街

邊個叫你落雨落啊
利申試過好天突然落雨

我都試過
嗰日去唱k 好似黃雨 我嗰陣又唔知落雨唔著得
搵搵搵搵左成粒幾鐘都係當失路
最後上到去成對襪濕撚哂

臭到仆街

返到屋企先除到
但係已經差唔多乾

Vans D帆布鞋正過Converse好多

但係vans好多都唔係帆布造喎